Red Dead Redemption 2 集中討論 (3)

中文官網

遊戲版本

官方trailer

大家有咩要傾/約戰/交換 gametag 就好拿拿聲講, 一到聽日, 呢個 post 一係變左報價post, 一係就靜到仆街

巧緊張,等陣開game,原來係伏

Ok

留名 已買數位版

第一次玩 rdr

今晚12點可以玩？

今晚7、8點應該有

數位版係 make sure you finish installing the whole thing

實體版? 唔好9up啊, 9up會 block 9 you

可能人地做game鋪，已經玩緊呢

想同fd 合購數位版
想問係咪唔洗online pass都玩到佢個red dead online㗎

SOURCE or 老母
依d野唔講得笑

留名學野

留名待J, 等左呢隻GAME續集好多年

唔係11月中先開online咩

想快d玩到

係喎 你岩

新post留個名先

訂咗希望今日有得拎

未出GAME都爆兩個POST

第一集睇唔明故事
但係玩到我好興奮
綁啲女女返旅館
又拖啲死市民周街走

屌
打算聽日射波打機
點知臨時加兩個meeting走唔甩，fuck

兩個POST 大半都係啲人講
偷跑
報價
好想玩
等得好辛苦 etc
呢啲廢post

真正討論唔多

拎下星期

打機定返工重要，自己諗

利申打機

你老母喺觀塘都有現貨啊

馬春袋大小

貼相啦仆街

呀哥隻game都未撚出，又未玩到，你想討論d咩

好想快D有得奶

game都未出就爆兩個post

大佬未有得玩傾乜

有無得揸火把 玩冷縮熱脹

算少啦

Twitch有直播

火燒馬丸

新貼留精

好撚正
可以打碎曬條屍

有無講幾時開放online?

留名

好撚正阿.....

數位有得DL喇咩?

有

成個禮拜前有得down啦

Ching坐左幾多碌？

爆丸, SHOOOOT

好緊張呀～

點解我搵黎搵去都搵唔到邊到DL

條友真係好得閒
每日上黎講有現貨...
到底個人有幾廢先可以咁無聊

在未來再見 #114735 <<< 多次9UP偷跑, 請大家小心呢條撚樣, block 9 佢

原來大家都咁期待馬春袋

WTF
我諗起Solider of Fortune, 都係咁樣爆手腳 當年好鍾意玩
屌你老母我訂左實體,好後悔

等佢安裝都有撚排

研究下都要

今集selling point

睇你網速

J圖 POST就話玩腳玩成晚
RDR2 POST就玩春袋玩成晚

外國 Amazon 已偷跑 有多人直播緊

唔睇呀唔睇呀

竟然有肢解

我都唔想被劇透, 睇左幾分鐘就停左
頭先睇到佢可以 customize 支槍既顏色 連個 trigger 位都可以轉色

愈黎愈想睇達哥玩 有得鞭屍佢實泯滅人性玩到條屍變肉醬為止

r* 搞咁多嘢叫其他廠點追

點解要睇人做 ？

睇佢玩同自己玩係兩種唔同樂趣

R*真係不斷拋離其他廠

開發時間都係

留名 已訂實體

預購係咪剩係多隻馬同$

一陣7點落喜利望望先，睇個勢偷跑機會都幾微

次次都領先遊戲界

香港就要正日

佢上個post都不停up

偷果幾粒鐘

代價係被爆員工每周工作100個鐘...好撚癲

訂開果間岩岩去問話應該聽日, FB PM 話聽日, 岩岩見好多人去問

冇玩過第一集
見咁多人講 聽日買黎試下先

唯有乖乖地等聽日收工去入手

單機買數位係咪買最平果個搞掂??????

我自己就收到HKQ話聽日最快3點拎到GAME

多謝正日哥

正日咪正日，就算依家出有邊個玩得？

利申: 依家喺公司打緊GBO2

條肥西賣幾錢?

唔知有無記錯, 佢IG 前幾日好似話 $440?

3點一街都係啦
明天正日

大家諗住點玩馬春代...。

用槍射

普通數位版468既？

火把（如果有）
油燈
箭

一定唔會用槍

聽日1點已經一街都係，仲3點

想用口含

好狠毒

玩法其實係咪同GTA 一樣，只不過轉晒做西部時代
無玩第一集

我諗都係

都可以咁理解, 不過會多好多野生動物 可以集體去打 hunting

嘻嘻嘻嘻嘻嘻嘻哈哈哈哈哈哈

有冇勇士係黃金睇

同問

你咪側側搏
上個POST你有份報假料.....

一陣放工去188 望望
利伸 買左digital ultimate 版

生存方面行真實系
戰鬥行爽快系

好似係咁

一齊屌騾仔
自從上次屌完隻騾仔呀
好閪耐無掂過個衰婆啦...

故事得5章

即係點

我屌馬，馬屌女，女幫返我䑛袋底

惗下都扯旗

唔奇呀
最賺錢係online mode
故事mode 理撚得你

咩即係點....

一章幾長先

我今晚自己體會下

官方話 60 hours single player gameplay 喎

而家d game 60個鐘其實好撚長

加埋side quest 四圍鳩玩 600hrs都可以

真係好撚戇鳩

Spiderman都覺得岩岩夠喉 60個鐘可能真係未爆已經玩online

咪屈la

1866只有佢10份1

第1集有幾多章

6點後應該

想問下依家有無得裝定先?
尋日買完就彈左出主畫面
好似咩都無發生過咁

好似4

咁應該有排玩

衝去藍店望下先

應該入夜？

一早可以裝定先啦

188 gamehit
已訂左貨既客戶
明天10月26號，中午1點後可以黎攞😊

觀塘有冇偷跑

邊區

唔該巴打
即裝

比支那狗偷拍都唔知

正常可以裝先

可能你撳得太快出去個畫面

想問下你地多數買邊個版本, 會玩ONLINE黎講

大佬
識唔識字
望望個箱寫住d乜先好嗎

屈你老母

驚hit例牌正日，以前就算偷都係偷得半日

咁大個字寫住metal robot魂

block左啦 我見到你地對住空氣講野

d儍仔見貨就以為係game

巴打多謝你好彩你幫手CAP圖
頭先做緊野睇唔到
如果唔係你幫手差D比佢屈返我轉頭...

紅蓮聖天八極式

屌聽日全世界開會想射波都唔得

仲話人屈 人格分裂呀

下次不如影40尺貨櫃啦

我估條友真係痴痴地
比人屌係度笑...

屌聽日要返工

條戇尻仔刷存在感咪理佢啦

呢啲垃圾晨早block鳩左佢就啱

咩料 玩具當game碟

而家去188幫巴打睇下

屌
影我做乜

仲有7個鐘左右
大家準備好玩馬春代未

一陣過去睇

搏存在感

波台狗返去波台please

未

不過我都仲差隻蘿拉未白金....

大埔熱線話要聽日，幾點未知

哎聽晚先有得玩

仲有六個鐘就玩得

有冇人搵到溫暖的馬皮

唔洗去 全部唔敢賣

其實點解仲有人唔BLOCK D傻尻?

請假啦

因為d人唔知佢係傻尻條友仲扮哂野

問咗淘大hotline，未到貨，暫時未有貨送到，「有」機會今晚有

咁夜先送貨架咩

我做物流嘅，以我所知有時啲貨急著走都有機會咁夜先送嘅，更何況Game鋪冇咁早收呢多數

有無人知馬玉邊到出

睇黎今日信和好忙
HOTTOY又收會員,RDR應該會開始返貨,加埋樓上既羅白魂

今晚有都隨時炒貴
Psn版又贏

有冇置樂朋友知道利寶賣得未

188 問左
無人敢賣，因為rockstar 有team legal 人係香港
一偷就告到仆街

係咪全世界都要到11月先有得online mode?

即係聽朝等開鋪

頭先話黃金有,有冇巴打CONFIRM到真定假?

應該係D第3方合作機構

無知一問
點解咁多鬼佬可以偷跑得黎 又可以實況?
唔驚比人告?

信和開始多人

當阿瑟身處於寒冷地區時 穿著不合適的服裝時
會令活動能力下降及容易出現疲勞等狀態。
玩家可自由選擇從馬取得‘暖烘烘的馬蛋蛋’作飾物
或是從商店購入保暖服裝。

鳩吹完最後一句就係
仲有4個鐘就可以玩數位版

外國retail 渠道太多，block 唔晒

大家齊齊等聽日？

digital 左

應該都要等聽日啦 好多間鋪係fb都出咗post講

老闆：你偷跑左博唔博到幾十萬？

見外國有人PO話淨安裝都要80分鐘
後悔冇買digital版

仲有五粒幾鐘 瞓陣先

而家買咪得

依家買都仲得架

pre download 完
一到12點玩得

我都想 但住唐樓網速得垃圾pccw 6m
dl大概要50個鐘

RIP

你媽咪都大把貨

好彩我住公屋
應該要40個鐘

買隻碟又要時間裝又要時間
一早Dl定咪幾好囉

裝1000mb 啦
dl 只需1粒鐘
我就是成功例子

原本以為預載都係得2日 反正都dl唔切不如訂實體
結果....
佢又唔早d講可以早7日

ching幾錢一個月? 估你應該8m
我以前都8m 但pccw食水太深
反正都係咁慢就轉左個平少少但一樣食水超深既6m

比 rockstar偷雞

想要盒

睇嚟今日都係無機

馬玉係咪無雙料黎

我諗住陣間12點開出黎睇下個片頭然後收機訓
有無人同我一樣

當然燃燒生命

去咗淘大睇

聽日12點or1點？
好似通常中午出？

我記得我買digital 果陣 寫住可以提早7天下載 咁樣

點都好 今晚12點

廢物，仲好意思大大聲

要返工呀大佬

係寫明

屌，要返工嘛
我諗住請星期一有無得諗

弱者先瞓覺

個個都要返工架啦！

No excuse!

頂多2點訓 預左聽日星期五返公司發夢

較做8點

準備定射波啦

個個都咁講咁我玩多半個鐘

你勝

早d 訓， 聽朝早d 起身打陣先返工好過

頭先我老細話聽日唔返公司過澳門

咁樣好吊癮

大老呀,你數位版有得玩梗係玩下先啦,話之佢聽日有咩大事要做,有咩緊要得過呢樣野呀

咁你仲唔執定d野聽日帶埋部機返公司？

好似又有d道理

又好似係，7點返到屋企即訓，3點起身打到8點返工

但我老細成日伏我
次次前一日話去澳門第二日晨咁早返到
跟住唔講既話反而全日唔係度

一個唔覺意佢叫你跟埋佢過澳門

返到屋企見到隻驚下載完好舒暢成個人

係我地呢啲實體版先冇得提早享受,把握今晚玩咗頭啖湯先啦

直必定蝦腸

花式宣傳自己個psn?

如果佢帶我過去叫雞搵俄羅斯妹就跟
過去做野既話，不了

一個唔好彩12:00 可能又dl 多個patch 仲衰
set 定standby, 早d 起身玩完先返工

差果小小姐都係，真正開心都要聽晚放工
聽日一齊開心一齊討論仲正啦

屌，我無留意到
當我無放過sor

補返無psn版

唔驚啦吉兒
大大力插佢屎忽，禁佢埋邊一路插一路爽捽耳屎

你好野，我陣間就add你

轉左買DL版，依家開始down

一樣

其實一早有寫.....

隻game內容、背景係乜？

無志氣啊你！

我會直播兩粒鐘

開條trailer睇吓都懶

你咁問，唔驚俾人屌你申手黨

渣架 通頂直播嘛

你喺到開啲咁既野,唔係掛

問

月頭果時睇唔見有 可能果陣我眼殘
去到上禮拜4定5先見r*話可以7日

咪咁痴線啦

online版出左唔好狙擊我ok

渣嫁你見唔見上面有巴打話弱者先訓覺

講你老母比非洲黑鬼輪姦致死
生左你出黎

真正既強者係
不眠不休連續大戰三日三夜

對唔住當我輸

我主張愛與和平，最多狙擊你蘿柚

會死嫁

THIS

188 無 可以安心訓教

美國，西部牛仔，黑幫日常

完

我都無講過我收左直播就去瞓覺

反正聽日批左假俾自己

準備好接受交友邀請未?

馬 馬袋 火把
完

屌你，港服買，跟sony系統時間

即刻同條女大戰三百回合推佢落床扯爛佢條短褲屌佢屎眼屌到佢救哂命
跟住再奶佢塊閪一邊奶一手揸住佢對波捽
然後一路奶上佢對波最後勁大力一野捅入佢陰道屌到佢損哂流閪血然後將d精射哂落佢塊臉同身要佢自己拎士多啤梨點黎食

Sleep is for the weak!

我平時down開6，7個

唉 算 我買digital

是咪應該要換PRO

無劇透live

換xbx

Review直播

想要張地圖，等聽日買特別版

訂咗實體版既玩家瞓唔著了

利申:訂咗實體

買digital放實體

買得實體就預左唔急個半日架啦
早D訓聽日去拎GAME算啦
我都係聽日先去買實體 唔急

劇透 自己決定睇唔睇

停咗喺度是咪正常

ys

普通版有冇

ign 10分

10/10

謝巴打

有無巴打而家係PSN 買唔到

係咁彈"處理您的訂單時發生錯誤。請稍後再試一次。"

不出所料

玩遲半日會死咩

IGN 10/10 Masterpiece
Gamespot 9/10 Superb
Metacritic 97/100

迫不及待想玩玩了 仲有4個鐘

幾分鐘前買，無問題

係咪已經買左

特別版多6關係咩關

多唔多人買終極

我係終極撚

Buy special digital edition maths la
Sad

屌 部ps4 壞左 冇保養

可以即刻換pro玩仲好啦

屋企果件唔畀

換埋佢

認命，等聽日買實體

送貴野比佢換買機

先斬後奏

等實體算 反正聽日要返工 唔通通頂玩咩

我屋企個件唔比我買數碼版
話賣唔返出去(其實都冇打算賣 )

真 換埋4k mon
爽

我今晚仲要睇波，都要早啲訓
所以明天先作戰

隻game有華人鋪頭，行入去會聽到啲人講廣東話

阿迷

呢個係比你表示邊個係莊邊個係閒既好機會

雖然你應該九成都係閒

零售係咪冇特別版～？

我轟

換左都唔知啦
女人識鬼分咩
當初唔係手痕ps4換左白色
佢都未必知我ps3 換ps4

有仲Chinese restaurant

隻GAME有冇得CALL G

傻啦 係十成呀

終極馬

曲線自爆

係時候重振雄風啦
攞你碌上方寶棍出黎打到佢啪啪聲啦

普通撚

特別版同終極版有咩分別

不過話說當年都係為左rdr買xbox360

買返season pass啦

好似又真係既

正式開機前推爆多一個post

應該無掛

後面仲有閃軌，絕體絕命

請問終極版多特別版啲咩？

有呀

鐵盒同埋Online mode啲野
- 線上模式額外獎勵 “服裝獎勵”
- 線上模式額外獎勵 “黑栗色純種馬”
- 線上模式額外獎勵 “免費使用生還者營地主題”
- 線上模式額外獎勵 “免費取得額外武器”
- 線上模式額外獎勵 “等級獎勵”

絕體絕命延左期
驚咩全部買哂啦

我唐樓好你少少, 用4G , download 左30 個鐘

內容保存庫

hi fm巴咁早放工打機

唔係諗住今晚即刻開波呀嘩

窮啦窮啦，賣屎忽都唔掂啦

仲有幾個鐘 訓陣先

人生贏家

今晚12點有得玩？

係

多唔多人入中間果隻special edition

為左要隻實體碟，睇黎要聽日先有lu

剛剛行完黃金！

剛剛再問淘大hotline,應該今晚唔會有了

不枉我等咗六日 係咪而家數位都買唔到

開心

我入左數位版

數位版468？？？

聽日實體會炒嗎?

實體話428留下

398

買咗標準版後,有無得買季票升返到終極版?

但digital 468?

明白，最貴798個版係多咗啲禮品送？

正常碟係平D

訂撚左春代田都係428$

實體普版無地圖
最起碼都要特別版

入左都係聽晚先開始玩

Source？

定係去買隻偷跑版，之後先拎訂左既
第日放返其中一隻出去

追加內容 幾多gb?

實體普通版冇咩 ？

我見官網有寫有

我想問係咪有巴打加左我PSN

真？

[img]圖呢[/img]

唔值得參考既IGN

有D參考價值既metacritic
XB1高1分
唔通因為真4K

白行左一趟

DF咁快測埋畫面details

* XBX runs in native 4K
* PS4 Pro 1920 x 2160
* XBX best performance with a few drops in towns
* PS4 Pro next best thing with solid framerate in wilderness but again dropping some frames in towns.
* PS4/XB One have better overall performance than RDR1 had in 360/ps3 hardware. There are drops even to the low-mid 20s at some points though.
* Visual parity in terms of rendering for all versions. (same assets/foliage etc)
* PS4 1080p
* XB One 864p
* No evidence of dynamic resolution in any of the versions tested.
* DF consider the game a stunning achievement regardless and believe the XBX X version is the best and by a considerable margin.

Youtube有人直播緊

邊道有？

我都係上官網揀order
standard version 無寫有地圖既
我揀special version 佢先有張地圖

864p

上面巴打話觀廣有 我剛放工，去緊睇

假架，唔駛去

有單聲，即刻飛車過去

仲諗住可以先裝為快
之後兩日實在冇時間

無，唔駛去
問咗

我都係咁諗，而家要放棄

Fake 左好多日啦佢
而且我都返觀塘，今日都去問左唔會有

屌那星 家陣想收藏個盒就一定要慢過數位
聽日晏晝都唔知有冇

屌，已經成班直播
仲有三粒鐘

今晚早d瞓 聽朝狗衝實體

喜利聽日準時出，明天請早

仲有傻閪信有偷跑

佢比我down
唔比安

無位?

休書prepare

不是啦
全新960gb ssd
為隻game買架

準時即係幾點

唔係PRO機玩會唔會有問題

出左評分都好高下

R*唔駛睇都知滿分

等巴打試完話我知

男人老狗買隻GAME都要問過老婆
無用架啦你

咪係
咬緊老綜

我諗都要下晏先有貨

衣家買數位版12點有無得玩？

唔知 頭先經過唔見有，老細唔係度費事問

地皇聽日實體得普通版，狗沖咗數位終極版

你down得切咪有得玩囉

快手down啦

今年fifa幾多分

半個鐘搞掂

Down完就得，唔洗裝

其實唔係唔駛裝
係下載完同時佢就會自動同你裝埋
特典個啲就真係要等到入Game先裝

我部xbox one x準備好啦，原生4K RDR2我嚟啦

澳洲撚表示 實體版已到手
但有排裝

整幅相睇睇俾我地頂下癒呀Ching

癒

gta5成億隻
呢隻r星當佢gta咁宣傳,睇怕5000萬隻都冇走雞

Ching 普通機定Pro呀? SSD ?
我部1代機加原裝HDD我估應該要裝粒幾鐘

普通機
yes 90分鐘到

90分鐘

有冇地圖

有，大大張
真係好撚大

睇畫面,覺唔覺好似冇witcher3咁靚

裝完數位差唔多開

應該唔使
一開始show estimate 90
但好似越裝越快

又話standard version 無既

會唔會係關地區事？
有地圖 仲有隻馬同套衫嘅code

未玩過第一集 想問呢隻GAME多人連線有冇野玩?

你問個店主囉 上黎問
我賣定佢賣呀

有無巴打係黃金間星星到訂？之前問過佢地，話唔知有無終極版訂 佢淨係識有3個版本
之後佢話照比我訂 比左一百蚊訂 但係好驚佢地聽日無貨

有冇人會為左呢隻Game轉PRO機

無野玩

有無人想down 數位版即刻彈話買唔到，但銀行又send sms黎話過左數 唔該晒各位巴打

睇左比較
pro 同 普通分別唔太大
Xbox one X先大分別
真4k

Xbox one X真係高清好撚多

忍手唔轉PRO,玩左ps4等PC版出

個張地圖係真係一張紙嘅地圖？
我以為係game入邊嘅地圖

kt/klb邊度有得買 lunch hour要仆出去買

吊
Psn 維護中

玩死server

J緊youtube D test畫面

終於裝完一半，可以換碟

半隻m碟裝左幾耐

半個鐘多啲

煩緊買咩版，終極版都係for online用
但我GTA Ｖ玩到LV30幾就放低咗

入過crew但之後解散咗，唔知自己今次有無時間長玩online，有無連登巴打已經開咗rd2 crew4?

得閒就影埋張地圖俾我地J下 Ching

巴打我都係 而家得唔得？

我上網買預付卡買到

PSN 死左SER 阿

我之前買唔到但銀行又扣左錢，你有無，知唔知應該要點做 唔該巴打

block

好大張

好大

垃圾psn,岩岩想下載就死server

個個都係呢個時間下載

聽日係九龍灣放工
邊度有PS4 game賣

地圖冇送到全張俾普通版既玩家啵睇黎

我DL到喎 可能因為我下午開始DL

Down完發覺error要down過

牛頭角最近既藍店係邊度

真係無偷跑

聽日開鋪去買, 買唔到就買dl版

淘大

屌你個PSN死撚左
係咪太多人down緊？

是咪黑店
會唔會食炒價

未配過，其實玩咩

唔知 剩係知果邊有

咁撚懶就咪撚玩啦屌

好玩？怕吹大左

唔洗怕，你都唔諗住玩㗎啦
就算呢度啲人答你都係吹大咗啦

淨係9x gb已經值得買黎睇下咩料

自己上網睇下再自己諗囉 咁大個人
仲要未出 邊個答到你

唔想出旺角 好懶

黃金咯

係呀 吹大左

玩得！

吹大左啦

仲衰
屌本身諗住lung廚仆出去kt買
屌 點撚知要添lung廚
on撚鳩

俾你快個半鐘

唔好玩，垃圾game
你應該去玩no man sky/真三8

希望聽日十二點有貨番

痴撚線 巴打唔洗訓？
成2點

要 返八點半
玩到兩點訓

有
請walk in

驚已買 聽日返屋企打
利申：終極撚 好想要戰馬
有冇巴打下個post加faq?

垃圾黎，唔撚好玩

諗住玩到4點
慢慢玩，10分神作

睇人unbox ultimate 版有兩張地圖

淘大二樓有兩間,唔知你講邊間喇,我慣左買入啲個間,唔係黑店黎既,不過今次佢地賣普版要$468,但睇其地Ching訂先$398或428

好緊張

398係正路
咁不了 反正六日都唔得閒 下個禮拜再算

又error 比我買咗先啦 我都知自己衰on9最後一刻先買

用電腦買

想問下同fd share account買係咪得1個可以download個pre order bonus?

都冇人開始玩得，點答你

沐浴更衣 焚香祝禱 💪

識打機根本唔會打RDR2

要過埋download個關

你地preorder咩版

實體其他店多數398-428

趕唔切十二點準時玩，依家先下載左24gb

等唔切買咗數位版
好緊張好期待

難得既下載版勝利
希望以後都係咁

官方正價$468

咁樣講又唔可以話佢地炒價既,唉

話說出面個間幾銀?
我行過冇問到不過

只要唔係炒價 我都會照買
爭少少廢撚事煩

thx

點解仲有ON9仔話有貨賣到11點半
咁多位巴打仲有1個鐘咋

喺屋企聽歌down定好過:

都冇人理佢仲想係咁昆人

訓個教先
一陣打到聽朝

仲有51分就玩得
時間過得咁慢 好難頂

Ok即刻搭的士出去

ha jor

打住丁先

搵鬼信

一瞓左醒返已經係第二朝

聽日收工前就會有人打爆機

聽日點解要返工 放工又要食飯

咪第二朝打 反正已down

84mins left

間舖未關，商場落左閘

60個鐘主線

我地使唔使應酬下佢等佢開心下

咩丁都冇興趣打 淨係想打rdr2

睇住巴哈直播解下癮先

睇住人地開箱先

5hours left 屌你聽日射波算

00 後博存在感

慢慢玩先好
依隻想嘆下

No need la
影響心情
等玩

今次下載撚居然反cup 偷跑撚

總會有speedrun撚劇透撚
麻煩咁多位細字劇透or開過個post

痴撚線快過裝碟

Cls咁快嘅你

我決定12點就唔追post去訓

36mins倒數

24分鐘？！

應該仲要解壓安裝，無咁快架😂

唔訓la

有無巴打買到實體版大嫖客？

真係好慘
現實做人又失敗
上網諗住昆人又昆唔到

屌你而家個心情好似除夕等倒數

用1000mb pccw

裝緊冇吹水

一陣12點會唔會有day1 patch又要等

聽日WALKIN首發係咪唔會有戰馬送？

訂左終極版

有錢就好
我冇1000m揀

屌佢老母用左20年都係俾三舊， 但佢又真係最 stable

3舊用1000m 好過3舊用8mb
死人pccw

咁又真係你地慘D對唔住

15分鐘

我都係諗佢之後都係有DLC， 買左普通版試左先

有咩送

Digital version

數位版要468

pro畫質唔係好過普通咩? 尤其你係用電腦玩

仲會多幅地圖可以收藏？

張地圖有用？

屌你pc咩，玩唔玩到都問得出

理論上好D,實制好難睇得出
不過fps會stable好多

10分鐘

已買數位版

最後9分鐘

8分鐘！

好緊張呀屌你

訓覺等聽日買實體玩

搖撚準備

想問下買咩版好

又問
library
禁完好訓啦

比你班電子版完勝左 我忍!!!!聽日先玩

5分鐘

點解唔見左條ON9仔話仲有貨

5分鐘

我地要比貴d 架，唔值
我地只係傻仔

4分鐘

而家有貨未

ps4非pro係30fps定60fps?

有賣到12點.....

好撚快20分鐘down完

個friend list 開始多人online 但全部無load game

2分鐘

I am ready i am ready

岩岩上個月脫苦海轉左用HKBN 1000mb重要平過之前8mb
岩岩早幾日見到pccw師傅黎條村到鋪光纖 抵撚死

1000mb

1分鐘

準備！！！

100gb 都唔洗20分鐘
巴打用邊間

30秒！！！！！

gogogo！

夠鐘

各位再見

條撚準備

開波

GOGOGO

開波！

Let’s go party party all night wow oh ohh

嗚呀 ！

開波啦

買實體嘅巴打
會買普通定特別版

屌你老母 仲down緊

終極版

爽呀

屌down左成2個鐘都未得

媽呀好正呀！

今日唔撚洗瞓

d字好細

未來再見係邊
上水有貨呀
賣到12點半

Now

實體巴打早d訓啦

1000mb 20分鐘樓上巴打
利申down咗5，6個

再見咁多位

開波！！

用緊第一代機
比芒亨蜘蛛俠呢d大作強姦完部機
宜家到呢隻好驚捱唔到PS5

宜家扑暈自己
聽日醒返應該有game拎

咩料, 無法啟動應用程式(CE-32930-7)

我都係第一代
咁多年啦都抵返晒

Down左2個鐘先一半渣diu

我都係

正呀屌

呢家換機好似好on9

聽日去game鋪門口等
各位enjoy

點解ps store禁入隻驚頁面冇得禁購買嘅 我係英國但係用hk ps store有冇影響

仲dl緊 訓先

唔使驚我都係開一開就訓
聽朝要返工

一個禮拜前dl 1個鐘內搞掂

痴線隻驚有cheat code

高潮了

以前 GTA3, GTA:SA 都會有

聽日收工先玩

我記得呢隻第一集無嫁
仲有第一身好正

有冇人用pro風扇full speed 咁轉
嘈到就黎聽唔到佢地講野

用緊4k 電視，ps4 pro 入game自動跳1080p，ps4 pro 玩冇4k ?

可能要等 day 1 update完先有真4K?

呢隻一定full speed啦

等pc版用2080ti玩啦 真4k

有冇其他巴打都係咁，我已經係setting由自動較2160p，但入game都係自動轉1080p

求左個女人
係咪可以屌啦

屌你玩R* d game簡直享受

救

RDR2 Xbox one X版已經喺原生4K啦

你慢慢等電腦版啦，如果有嘅話

嘩屌...D雪整到好真
特別係隻馬行過D雪地個陣

深潛先
廢事被人劇透
打爆機先再上水喇
巴打們記得開po
唔係呀KOL又黎料架喇

係，d人既衫同馬既皮膚都好真

想問幾時先有得save

玩咁多隻game,部機今次最嘈

自動嫁嘛

初代機

我都係舊機打，仲要等聽日攞game

屌我噤入故事模式之後loading load到50%卡住左

點樣打online

我想問呢隻係唔係唔可以share PSN個ac比其他人down嚟玩？我預購咗數位版，我down到，但我個朋友down唔到，有冇好心人幫到我

好似11月先開放

都好快姐

互set 對方個ac做常用主機就得，玩果陣入番自己ac

set常用

有auto save㗎可？
仲未俾手動save

好極正

Ok了

好似話個人會長頭髮

上一集rdr已經係xbox好過ps3
更新仲多啲
唔知點解幫住xbox
鬼佬親返鬼佬機

我都想知

都係唔得呀，don’t know doing what

ssd巴打感覺如何
多唔多野load

哇好撚好j d雪
又有第一身好撚爽
玩完刺客黎玩呢個成日覺得可以爬山

舊機HDD都覺得load快過gta

好想試下連人帶馬跌落山會點

可以跳河

好似得x1x 有4k 材質pack d/l

非ssd都唔慢

通常0:00有得優先玩係比預購果d.
無預購就要正日中午12:00 先上返架

想講隻驚graphic同content多過gta v 但load得仲快過佢
利申 外置hhd

跟機hdd都唔差

好撚正呀 屌 唔溫mid term喇

想請教點手動save?

玩完第一章, 真係FEEL到好大雪
竟然一開始就見番上一集主角
嗰時ABIGAIL同JOHN結咗婚未?

Options ->故事模式

屌你玩隻驚既享受程度就好似同porn tonight做愛咁，仲要全程自動波你訓係度佢自己郁自己幫你含自己捉住你對手揸佢對波

有無咁嚴重

笑到仆街 有冇咁撚誇張

有好撚正，不過聽日要返工熄左機了
上次gtav又係今次又係兩次都好有驚喜
最衰我唔係pro機
pro機肯定仲正

我係戰神

岩先人手轉2160p同1080p睇落無分別

梗係有，真係好撚正
見到d雪果陣我直頭想除褲打丁射落個mon度

電影角度幾正

我拎嚟hea用

單手覆whatsapp 單手㩒X

唔知porn tonight 添直頭加埋謝雪心玩3p
一老一嫩，少d定力都唔掂

打機就打機啦
講撚到做愛咁

屌最後

正

係同做愛一樣既享受

其實騰訊出過咩驚

最後原來係電視setting較同較插第個hdmi port, 而家岀到4k & hdr

之前d game唔係咁既 setting 玩？

唔係，所以唔知有咩分別

我用sony 4k , google 過要set hdmi 增強模式，注明要插hdmi 2/3, 之前插左係1

我都試過，要去設定變增強先得

唔記得執返頂帽

:~

我搵勁耐 先搵番到

笑撚死

應該講緊手機game呢個終極大佬

隻game邊度買平/幾錢？

我set 4k(2160 RGB)玩，成日畫面閃下閃下，不過轉返1080P玩又冇呢個問題.....
大家pro玩家係咪用返隨機附送個條hdmi cable?

唔怪得你畫質禁差 同我差禁遠啦
原來8000左右既4k

8000左右買部49吋4k電視 玩ps4 求推介

狩獵玩埋氣味真係好癲

你主機主畫面set 2160 RGB?

唔明，要4k唔係要有HDR咩？
我set 2160 RGB，game畫面成日閃閃下

係咪較external hdmi個度，之後主機set 2160 RGB?

我部係sony x8000D，都係好似你咁set，之後主機set到2160 RGB，不過入game畫面成日閃閃下黑畫面

佢個小地圖又無講頂帽跌左去邊
搞到要係咁搵

有冇得整字幕大小

眼都盲

我係55x9000e , set玩左陣未見閃畫面問題，hdmi線淘寶綠聯2.0線

反而想知O 同 X 有冇得調轉？唔慣X係確認

呢隻係未無得共享遊戲?

點樣save

我重未搵返
個個cowboy都有 得我無

咪係個馬房度？

我打完營地班友搜刮晒野走先發覺唔見左頂帽 仲未搵番

我係任務到跌左，已放棄

幾時先有online玩

原來唔一定執返頂帽

連馬屙屎都有比我睇到

屌笑撚死

打完人唔執帽

記唔記得你入左間屋，有條友撲去你到，你要打佢果到？
你會比佢撲跌帽同槍，要執返

好柒

行埋隻馬度 L2 + 口 輕拍隻馬 究竟點做 㩒好多次都無反應

打完隻鹿仔 已經急不及待想同熊隻抽

11月

我想問下邊隻版最抵買??

呢隻game唔玩online會唔會差好遠??

玩左陣 d細節超正 一路玩一路J

操作同gta差唔多 有玩過5代好易上手

D畫靚到痴左線 btw成日覺得個幾隻馬咁涷都跑餐死好慘

頂帽會自己返嚟
搶火車嗰陣跌咗無執過關之後又有返

個app好正

認真答 自己上官網睇下唔同版本會跟d咩
online方面 你玩就玩 唔玩就唔玩 唔會影響你玩單人劇情
你可以爆完單機就賣

驚就買實體啦，有咩事可以放返出去

係 我都有返啦

唔該哂你地解答

其實我有CHECK 過個分別,不過終極版好似好多野都係關於ONLINE。

所以想知ONLINE版其實係咪好玩好多

搵唔到

Google play 同 apple store 都唔見

Rockstar Games 的「RDR2: Companion」

無人知 要過幾日先有得online
呢類game買最平個個無死 終極版咪又係可能多枝槍/skin/馬咁樣 但係要成千蚊
有愛咪買終極版

Thank you

試吓去Rockstar Games到搵
Play store我都唔見有,但Apple Store就輕鬆搵到
唔知係咪ipad先有

俾鬆弛熊咬撚死左... 屌... 打幾多鎗架

諗起復仇勇者

係男人就用拳頭隻秋

俾佢㩒落地就玩撚玩左

iPhone 無

行近，長按L2，右下會有選項，跟住禁口 就拍到隻馬

純J故事買普通版
想玩ONLINE買特別版
想玩ONLINE又想嬴在起跑線買終極版

利申,買了終極版

痴左線 一路玩一路睇劇情 玩到行路唔捨得跑 無論畫面配音都絕對令人投入 睇一睇表已經3點 好彩一早請左假

係咪去到任務點就即刻開波

我記得GTA V做任之前會問你開唔開始,準備好未先

有無ps4 1000報告下戰況

預購左佢話送隻戰馬 係邊到拎

有無人殺到果隻熊？

原來撞石會墮馬
配埋BGM同班兄弟好型咁騎馬個陣我就跌咗落地

仲要會成個人飛撚左出去....但明明都唔係去到好快我只係剛開始加速

隻鹿殺完放上馬
打打下熊個陣墮馬
隻鹿卡住係山坡
上唔到去執

一早就攞左下星期開始9日大假慢慢煲

頭先直播完兩個鐘已經覺得好撚攰

要慢慢先識欣賞呢隻game

攞左十二日
去旅行

唔洗急
黎緊一兩個月應該都無game買，專心玩佢同spider man

請教下，如果玩GOW4 同Uncharted 4玩左一日半日玩唔落去
係咪唔適合玩依隻game

要搵錢

點樣可以放適合冬天既褸係馬上面？

都遇到唔小bug 有啲NPC空中漫步 然後馬安上唔到自己隻馬

隻馬跳左落河到死左

主要係操作同節奏都好慢
一開波打完鹿返去嗰種有撚排行，睇返playback行成六分半鐘
槍戰出入cover啲動作反應又慢
行街執野都慢過人

拎狙人隻馬 點據為己有？隻馬好靚 想要

同埋預購特別版送既喺邊度攞 馬場又冇

去左第一個鎮有無邊到有得賭錢？ 我記得上集有
btw 隻game 好撚多細節位 可以入戲院睇戲

未開始玩 但我記得gta5都有得戲院睇戲

有
無lag機情況

個app有咩用

點先可以跑步??
淨係識行ON99

太真實
不過節奏好慢
玩到唔願訓

想問有冇得執書包定只可以不斷掉同賣野

有無人知道預購送既野點樣拎？

第1代機玩落完全冇問題，好靚

好似製作人都講過話節奏係會比gta慢好多
但好撚享受 真係玩到唔願瞓

屌我發覺FUT POST班友過撚唒黎玩

棄返1，2個禮拜fifa先

直接去鋪頭免費攞

好正
一開始喺雪地行
同路人可以互動，我經過每個人都同佢打招呼，搞到Arthur成個弱智仔咁
聽講善惡值會好似FONV咁冇得逆轉，搞到我依家仲未敢綁良家婦女喺路軌

成隻驚仔細位好多
梳油頭要自己去買髮蠟
動物有得全程睇剝皮（雖然速度好超現實），打獵追踪似模似樣
角色如果肚餓眼訓會反映係動作度
隻馬同人配件夠多
路過見到主角個仇人幫派劫囚車，你真係用槍可以射爆個鎖
冇呢啲野都爆到機，但玩落真係好爽

不過佢個掩體系統同GTA一樣咁廢，好易匿錯方向
枝槍要上油唔係會變差
仲有升能力升裝備要做任務，有排玩

比較想知馬個系統
有冇得交配/捉D靚既公母馬番黎生仔 之後生隻靚屬馬之類 ?
一陣就出去買

隻game真係好誇張
自由度太大,反而唔知做乜鳩好

我用步槍開得三下就俾佢撲低左，成個畫面變黑白心諗死硬
點知又俾我狂㩒o掙扎到出黎，貼身左輪狂掃反殺
我諗我應該傷得重過一開波丫John ，飲返枝神仙水又變冇事
如果升級dead eye可以mark弱點應該冇咁難打

PSN 買唔到既?

隻game 會唔會又俾人炒ga

第一次近身格鬥教學條友話你殺咗表哥
我想問係個兩夫妻定班歹徒？

打完可以鎖喉同饒恕，大家揀咩
唔知有咩影響？

我都係，無預購到，但係依家想買，佢話咩您無權購買或下載此內容

我唔係係呢個任務跌
係之後果個任務槍戰期間跌左

我諗緊係咪要下午先再有番上網買

你岩呀, 下午先有, 仲要再無野送

咁姐係想有野送就點都要買實體…

隻game有冇得分save slot
屋企妹可能會玩

今日肯定專心唔到做野

我就唔會有呢個問題

我都無pro 同4k 電視

唔係香港...今日先返...好想快d返去玩

60 小時遊戲時間就係計埋呢d

各位digital 既朋友
夠鐘起身睇實體版既朋友報價同係咁問到貨未啦

呢隻無所謂啦 ps4個4k效果麻麻

1080p都靚

係atm禁左1000蚊放工去買

貨就實有
係睇有冇炒

買多隻比我

啲game鋪鬼有咁早起身
我睇返幾集Netflix，做埋個gym，就去攞貨

gay ok?

要專心玩遊戲，不了

實體買熟左唔洗食炒
btw又搞分化 實體同dl版都係咁玩姐

過多兩日就唔會有人講

個陣fifa又係咁 硬係有人鍾意分兩派

雪地要玩幾耐

一個鐘

就當比digital 既自high 幾個鐘ok?

慢得黎好玩

而家上網無得買既？

咁多受害者
Psn不嬲都正日office hour之後先開放隻game比人買嫁啦

只有預購先會0000玩到

BTW 原來特別版都係得個盒, 地圖摺埋係盒入面
屌, 以前呢D基本黎嫁喎,
我以為有張好似佢張圖成卷既A2大地圖

等收工！ 今日好難捱

我打算LUNCH由上環飛去藍田拎左先, 如果唔係我今晚拎唔到

想問下會唔會出PC版

繼續等碟版

大家玩成點

盒入面果張唔係基本，另外仲有張既咩？
我見人ultimate 有兩張
上官網睇 special 同 ultimate 都係同一張既

就係果張城市圖?

講下啲好支支支線嘅得意野

點解明知都唔一早買，要今日去撲實體

利伸:訂咗實體版

鎖喉，冇影響

諗住睇下伏唔伏先嘛

痴線

伏唔伏都唔係一日半日睇到啦

我驚之後有手尾跟就直接鎖喉

我就打撚死佢個仆街

貨一定有，不過貴版一定炒起，普通版又肯肯定貴

現在我的心很痛

冇，我開dead eyes 打靶 好爽

點都唔會揀饒恕，唔係我style

放撚左佢走依家後悔啦

開頭狼果度最初果3隻咪叫你引佢注意
其實係咪最後都要打瓜佢

或者放走先多左d side quest 呢

上網買又乜都無送

係無個盒之嘛

咁辛苦屠晒成屋人
點會留生口

以為條女輪完再殺，點知大佬係正義撚

多個地圖

講真從來唔會睇，要睇上網睇

早d去game舖搵

下 真架 終極版網上同實體無分別？

我都以為係

唔係話多個任咩？

多張地圖好似
講真要睇dl 手機個RDR2 apps 睇囉

呢d大佬遲主累死隊友累埋自己

如果係ultimate 咪多幾個任
但上網同盒應該唔會有分別

隻game有冇得搞女

會唔會係乜都冇送呀
唔係整3個版本出黎把撚咩
4百幾又係得一隻game 7百幾又係得一隻game呀?

咁上網買算

仲要唔知佢定另一條粉皮燒埋間屋

條女好似係本身間屋既人黎 好人黎

開左報價區，實體版既巴打可以睇下個post

Red Dead Redemption 2 實體版報價區

你要咁old school拎住張physical 既地圖無問題架

打得GTA 太多

晏就就有貨了

多謝巴打

但我地係壞人嘛

我記得追post有人話玩gow同呢隻部機好嘈
點解會咁
我玩gow部機都好嘈

咁都要拎優越感？？我見尋日無偷跑咪買數位，咁都要笑人

開隻game意外地冇嘈（好靜）唔lag
申利Pro+ssd

輕鬆d 啦香港人
sorry 囉

點少得美國波本威

我揀左

有無rdr2係avengers3打哂咁多隻game果條片？

敵人嘅敵人咪姐係朋友囉
大家都一樣咁恨嗰個gang(唔記得叫咩名)

原來John 個面d疤係咁黎

2點開鋪有得拎啦呱？

條女受害者黎
你地咪咁仆街啦
條女個老公比班友打死左

喂，今日唔見果兩條報假料既on9既

Yes, I started the game last night and sudden thought, would that be nice have some whiskey at the same time... good thinking bro!

萬聖節又來了！PlayStation™Store特地為各位玩家準備了萬聖節糖果，與玩家同樂。為了滿足我們熱愛接受挑戰的玩家，這些糖果被隱藏在PS Store的不同角落，正等待著大家把它們找出來！

由10月25日至31日，在你的PlayStation®4上瀏覽PS Store，成功尋找到全部7顆糖果(個人造型)的會員將可獲9折折扣代碼！

9折

撲出黎條友
我往死裡打

我放走左佢
放左先覺得後悔
諗起覺得係咪應該打撚到佢仆街....

想問下咁多位你地除左開始煲呢隻仲會唔會玩埋下個月隻HITMAN2

我殺左
如果佢係女就會放左佢

我覺得應該要用D再變態D既方法殺......

港島區大把地方有game賣，駛乜去藍田

先姦...

放佢走
呢d人一定覆桌
加上佢係殺人全家班人既同黨
出黎行預左要還

1001開post?

劫火車 劫克唔即場我叫佢地入火車 就打死晒佢地

Red Dead Redemption 2 集中討論 (4)

果陣訂左...

加速

你個名....
好想同你做愛...

你試下起佢底睇下佢舊名

頭先起過
舊名不了